睇AV俾女友斷正，明明無嘢好驚，但係而家好撚驚

話說晏就喺電話睇AV打飛機，
一打完就閂咗Safari無理到入面啲嘢，
點知啱啱女朋友拎我部電話上網search嘢嗰陣就嚟料，
我連入面個播放器都未撚熄，
一開Safari就聽到深喉聲同埋aidra fox喺到俾人口爆緊，
條女而家好似怕咗我覺得我係啲強姦犯咁望我，
喂大佬我睇吓av啫洗唔洗咁呀？
我係想口爆你，都係想吓啫，
你咁撚驚托柒咩？

條女係見到男優碌撚同自己男朋友條牙籤仔個size差太遠所以想避開你

竹簽插喉嚨係人都驚

巴打成日開咁多post

其實樓豬未打晒
佢間房播緊GY
男含男有咩咁出奇
又唔係要條女幫樓豬含

點解唔叫條女一齊睇
我條女成日都話一齊睇

小心吉穿條女喉嚨呀